Si vis pacem, para bellum. (若要和平，準備開戰)

默默支持

利申 : 我份工對於明日大事會起補給作用, 所以唔會罷工, 我由衷希望你地成功

推, 幫有志之士打氣